[餵食] 環保撚幾時餵海龜食膠紙

今次唔知要用幾多年先分解到d膠紙

Go learn before you talk shit

Finish your grammar lesson before using English